如果香港唔係中國特別行政區，cc台仲憤青會唔會叫獨立？

假設

假設我都係五毛，波台狗會唔會推我post，一齊屌啲cc台憤青？

呢度叫時事台,CC係呢位小姐,時事台佢開架?

仲有香港幾撚時係支那特別行政區?係叫香港特別行政區呀,都唔撚講認受性問題啦,做五毛都唔撚用下腦,唔撚怪得五毛狗次撚次唔夠人講